Karma -- 靈感來自香港混亂灰暗的六七月的視覺小說

七十年了，
——是時候償還你所種下的因果了。

以彷彿要滿溢出來的悲傷，
混亂灰暗的六、七月的香港為靈感而誕生的——

一個反烏托邦背景之下的故事。

官方網站：